［三叔跟機 ］網傳最快明年落實 Samsung 或停止跟機提供充電器

最近有不少 iPhone 12 不再跟機提供充電器和免提耳機的消息流出，根據韓國網站 ETNews 的報導，Samsung 亦有類似的打算，但就只會停止提供充電器，免提耳機可能會維持。報導指 Samsung 正在跟持份者進行討論，有關落實取消提供充電器的安排。

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

三星考慮下年跟隨蘋果，隨機不會附送叉電器

三叔狗屌完Apple
公平d屌埋自己老豆啦

3叔不嬲跟風狗
利申 用緊3叔

係咪價錢平啲先

我等緊某D出左名既三叔狗會唔會出現
個名有四個字

跟風狗

諗起當年出個廣告笑9apple冇得換電 點知自己2年後啲機都冇得換 個嘴巴打得幾響

泡菜dog面皮厚過地殼是常識吧

三叔真係食得屎，出部機幾勁都冇撚用，都冇人排隊買嘅

m額/cut 3.5mm呢啲android 又走去跟

班fans都係

連充電器都唔比，堅係好野

最緊要平幾舊 差電頭屋企大把

點解三星唔學apple咁抽籤買機
咁撚鍾意抄 又唔學埋呢樣

可能都係環保理由

仲有headphone jack

好撚叻啦屌你老味
俾你估中咗喇又點呀有冇分返股份俾你

idog要威威呀嘛
體諒下啦